\cleardoublepage
\begin{center}
\includegraphics[width=3.7cm]{escudo.pdf}\\
\vspace{25mm}
{\Large \textbf{UNIVERSIDAD DE CASTILLA-LA MANCHA}} \\
\bigskip
{\Large \textbf{ESCUELA SUPERIOR DE INFORMÁTICA}} \\
\vspace{25mm}
{\Large \textbf{INGENIERÍA}} \\
\bigskip
{\Large \textbf{EN INFORMÁTICA}} \\
\vspace{26mm}
{\Large \textbf{PROYECTO FIN DE CARRERA}} \\
\vspace{14mm}
{\Large IcePick: Compilador modular extensible para desarrollo de
  objetos distribuidos empotrados de bajo coste}\\
\vspace{12mm}
{\large Cleto Martín Angelina}\\
\vfill
\hfill
{\large \textbf{Febrero, 2010}}
\end{center}
\cleardoublepage


% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
